元朗黑社會同我入一入黎

其實遊行關你撚事咩
又唔影響你地黃賭毒
死返去賺你地既污糟錢算尻數啦

定係黑警課咗金比你地？